以黃心穎既個性，我大膽假設係一抽一隊Band先啱

三個窿加一隻手同時進攻先夠餵飽佢

一對手, 仲有個胸

無圖講閪咩

你地怪錯泥鰍一個了

胸唔夠夾

唔做雞真係曬哂

喺果邊食左幾個月

天生做雞材料

Private Chicken

上年傷官正旺, 今年又黎梟印, 唔淫唔得啦